[新手] 貓毛由白變黃 有無方法解決？

新手前排接左隻貓返黎 一返到黎都留意到佢手手腳腳啲毛已經由白色變左黃黃地 試過用濕毛巾抹完（有幫佢抹乾返）都係咁既色

各位巴絲打有無咩解決方法

送上主人訓教照一張

漂白水同佢沖涼

屋企有人食煙？

天生

有呀 不過接佢返黎個陣已經見到佢手腳污糟

係咪成日踩屎尿？

淨係試過一次 未接佢返黎之前就唔知喇

近手板腳板果D 冇得避免, 一黎要行路,二黎佢地成日起勢咁LUM

好想奶

沖涼⋯⋯但其實冇乜用好快又變黃

我個主人都係咁
接左佢返黎一個星期多啲 就已經由白雪雪變黃

明白 咁我順其自然啦 唔特登搞佢喇

我一接佢返黎就已經黃左